最後一根稻草都無左

人生咁辛苦為左咩？
永遠都係由咁 所有嘢都係
眼見呢個政府 我嬲 但乜都做唔到
屋企人係淺藍 我點講都無用
今日連避風港都唔想再理我
我好辛苦

?talk to me

留返條命睇黑警仆街先啦青
無左你大家都睇得唔過癮

唔好亂嚟呀

死係解決唔到問題 搵人同你傾下 大把手足tg同你傾

坐低食口煙抖抖先喇

你有我地！

唔好

傾下計
好多人秒回架！

有咩事連登有成班兄弟一齊傾
你在哪
請你食宵夜啦

我地約好咗要煲底相認架嘛
點可以就咁放棄

巴打我明我屋企人都係
大家一齊撐住

唔好啊巴打

No!

呢度仲有成堆稻草撐住你

仲有我地阿!

頂住啊!!!

唔好呀！

唔好呀

你係邊啊

大把人肯陪你啊

大把同路人丫巴打！

留得青山在

喂～巴打同我傾下偈好嗎

做到架！香港人都係你既屋企人！

辛苦嘅話 唞唞先！！！STAY WITH YOU!!

你仲有我地 唔好走

我地需要你呀巴打！！！同我地贏好冇！！

有咩事同我地傾下啦

睇埋聽日結果再考慮下啦

重有明天啊

義士多你一個唔多，但手足多你一個好多
唔該真係齊上齊落
我地要有日喺煲底相見
香港人，加油。

你仲有我地啊！！齊上齊落！

唔好 有咁多手足係度撐住 唔好心灰

唔好死!我需要你!

大把人係到
我哋傾一傾先
唔好一時衝動
大把手足會幫你

他日煲底見阿!

有好多同路人架!!!

仲有好多連登仔呀
就嬴架啦

想除罩係煲底攬到你

巴打 愛你啊 香港人已經connect左

千其唔好覺得自己係一個人 我地係度陪你傾計

小弟家中兩老仲衰添啦
懶係扮中立嘅深紅
身為共產黨受害者仲可以奶共舔啦

既然勇到可以尋死
點解唔可以同我地一齊勇埋落去？
他日一齊高唱榮光歸香港，豈不快哉？

屌你即刻同我上番水

多個人屌政府，留下來看 歷史會為我們寫下光輝一頁

唔好做傻事

喂啊唔準扔低啲手足啊 同我地傾下啦

聽日要人咖！

有無人知果到係咩位置

傾下計先

之前樓主有開post問小西灣！！
有冇巴打係附近

我地理你
你攰可以休息下
我地會接力
求你同我地一齊行落去

樓主 我哋都喺你身邊呀youre not alone

唔想你做第11位
落番嚟先啦我聽你講

起底見到似係小西灣人,有機會藍灣海旁

大家都係同路人! 頂住

唔好啊
我地仲要一齊睇住林奠何妖出殯嫁

搵到樓主個舊post 大家一齊加佢tg

試下用手機紀錄依架心情，可能幫到你

講出嚟會唔會好啲？

有勇氣自殺既人，竟然無勇氣去抗爭， 垃圾

嚟比哥哥錫啖春袋先

唔好對唔住比人打死既手足呀
求下你

有機會小西灣藍灣海旁

等埋有權法先，ok?

有種自殺
點解唔kill the dog
一個kill 到5個

10年後 20年後仲有人記得你
咁死唔值得

堅實後盾喺度

U have us bro

咪啊你 我地只會戰死 不會自殺

有無小西灣手足出去救人

我呢個P牌仔第一次留CM, 我都覺得好灰, 但我地一齊落去好唔好?

人權法

你要留返條命睇住班黑警死全家架

大把人同你傾呀！

留番條命睇香港重光呀

有咩野一齊傾，一齊上，好唔好

唔好亂嚟！

He change jor Id
We cant add him

我地約左煲底見架 唔好掉低我

點解唔等到美國佬制裁林鄭
先再考慮死唔死呢？

有咩講出黎啦~稻草HERE

最後煲底相聚嫁
食飛🚬先好冇

咩叫乜都做唔到，當年有線烈士衝上去有線講數，贏得眾人 cut有線權利，你有試過衝上禮賓府搵林鄭咩？你未做返屋企訓啦柒頭

聽日就美國國會開會啦！
香港人民主及人權法會唔會通過？？？
你要親眼見證歷史一刻呀！！！

係邊啊
呢度好多人陪你

你都講過連登有愛 有咩事我地一齊分擔下好冇？

講好左，煲底除罩相擁

唔開心就預早諗下果日既情景

你唔想一齊慶祝果一日咩？

個個都頂唔順呢一日就越黎越遠

無人頂得順，前綫後勤無一個頂得順，個個都頂落去就係想快啲見到呢一日，個個都撐住呢一日唔會遠

btw要做傻事不如攬住幾隻狗暖下佢地個身

你背後有一班人支持你架

你望下隻豬幾得意
你陪下我地傾計啦
依度個個都係你朋友

屌你老母 要死都攬埋敵人死

留返條命！仲要係煲底見

求下你，唔好離棄我地

連登愛你

連登成班手足係度 唔係dum低我地呀嘛

唔好啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

為返工

講好咗同班衰人鬥長命！

我係旺角
同你差唔多環境
有冇興趣一齊飲返杯野

想同你傾下計，好嗎

巴打，唔好做傻事呀，記唔記得煲底之約？
我地全香港人撐你呀，
有時人生就係咁，好多嘢你都控制唔到，明明盡咗力又得個吉，但係你有二百萬手足同你一齊行，唔好覺得孤單，
我地真係唔想再少一個呀

巴打 我哋依到好多人可以陪你 聽你傾訴
我哋依家可以嬲 可以失望 但都唔可以絕望
只有堅持先可以做到贏家啊

唔好呀，我地贏咗，但少你一個就好少，咁做太on9啦。企番入黎先

手足頂住呀, 仲有好多手足需要你咖

咪死呀
大把人俾屋企人趕要夾份做租租呀
幫下手好喎

係邊 我同你傾

唔好呀 我屋企深藍添呀 一齊傾下先啦!!

有冇人認到邊到

巴打捱落去呀
你嘅心情我十分明白
你屋企係淺藍 但我屋企係極度深藍
每次都要同佢地講道理
要同佢地傾下
你仲要未睇到香港警察受到法律制裁
唔可以輕生
香港人多你一個 真係會好多
救下你捱落去
心情唔好嘅時候搵朋友傾下啦
會舒服好多架

去酒店住下先啦

屋企人唔明咪唔明，唔一定要佢地理解你
正如你都理解唔到佢地個腦點運作

You are not alone
大把手足

飲杯啤酒
聽日起身就冇事架啦

喂！攰就一齊傾計，將心裏不快講曬出嚟！唔可以同屋企人講嘅嘢可以全部同我地講

大佬 唔好玩啦
認唔到喺邊呀

可摸耳幫你加返幾根稻草呀 巴打
唔好自尋短見呀

唔好做傻事呀

手足 唔好啊！我哋需要你啊

深呼吸 乜都唔好理住, 瞓一覺先, 或者攞罐啤酒飲

呢到有好多手足都願意成為你新既稻草架
去食d野暖下胃 同我地傾下計先啦
我地會陪你架 頂住呀

巴打冷靜 好多人屋企都係淺藍 頂住呀 我地會聽你講

btw 屋企係淺藍可以搵fd一齊搬出嚟住
無能力都可以搵酒店旅宿離家出走幾日
我老豆都係戇鳩無腦深藍 我明係難頂
但我哋會陪住你啊

come on bro, 美國嘅自由空氣在等你

我地係到
巴打we love you ahhhhhhh

似係藍灣海旁

人生在世就是要經歷呢D痛苦
要經歷過痛苦先會成長
世間所有事物都係咁 呢個係定律
點解又要拒絕呢D可以成長既機會呢

諗下先啦 傷心失落並唔可怕
但死亡就一定好可怕

我要係煲底見你，同我返屋企訓覺！

巴打，同手足一齊撚狗何其快活。留番條命大把正嘢等緊你

加返幾根稻草！

喂大佬咪傻啦
好地地有香港人唔做, 有份見證自己點影響國際形勢呀依家
你走去重刷博0.X%先有機會脫離咁多個鬼國呀

喂朋友你係邊 ?
我地出黎搵你啦

齊上齊落 一個都不能少

巴打！you are not alone!!!!

美國佬都未做野 點解要放棄呀

師兄

喂！講好咗煲底除口罩相見擁抱呢個諾言去咗邊？
我都未放棄！

加油 ， 大把人支持你

返黎返黎，我地傾下計！

手足，呢段時間真係好辛苦。
但我地約好左煲底見，一齊捱落去

而家雖然係好黑暗 但唔好放棄呀
仲有我地170萬人陪你
我地成功嗰日仲要去煲底除低口罩gear互相擁抱架

呢個世界好靚 唔值得為呢個政府去結束自己生命

不如留低tg同你傾吓計？或者你喺邊個海傍 搵巴絲黎同你傾吓計？

將來大把世界， 一齊捱過佢啦

傾多句先ok?

我哋一齊捱落去！我哋一齊互相撐！

肚餓，一齊食宵夜
我請

無左稻草姐
你望下呢度
我地成個樹林陪你

煲底之約

等多一天my friend
聽吓歌

推到有人知

唔準咁做 同我企起身行返出大路！！

Pm
Book間靚酒店過你住

巴打 我加返幾根稻草比你得唔得呀！

柴灣小西灣巴絲搵緊

樓主曾經開post提過小西灣，應該無錯都係附近

你有我地！你永遠唔會自己一個架 ！我地好多人陪住你 ！！

你有冇見到今時今日香港人好團結
屋企淺藍仲有出面班手足
你點可以離隊
我地大家都好攰,但一齊撑落去好唔好

嘩，寶寶，你咪撚亂黎，最多我沖過黎請你食月餅再談下心事，唔好丟低我地班手足丫，唔該你諗下我地D手足，今日行出黎有咁多件雨䄛，件件都寫住咩年紀，諗下我地幾心痛，幾想係真係捉住佢地對手而唔係件雨褸。。。

仰望星空 會發現
香港同你同路嘅人
真係好多。
無力加油唔緊要
靜靜地行下坐下
好好停落黎比自己都休息下

你仲有我地

返黎一齊食加藤屋啦

唔好呀， 留得青山在

我地係你嘅稻草呀！！！
我好明你感覺
我屋企都深藍到痴線 我日日都好崩潰
但一定要同極權鬥長命
一定要留到去勝利嗰一日
我地全部陪住你齊上齊落 唔係得個講字

好多人處境同你一樣 我地一齊捱

似係藍灣半島海旁

你仲有我哋！我哋都係一家人

出黎飲下酒，傾下計，信我好快無事

等下侵侵先啦

頂到支爆就有轉機
好多人同你一齊撐緊
要死嗰個唔係你
班黑警好撚變態 全部都心術不正
佢地見到哩類自殺新聞會好開心 興奮到全部硬撚哂 而為你喊傷心既係一直喺你身邊既同路人
唔想淪為班黑警既笑柄唔該你即刻冷靜落黎 繼續用你既生命同我哋一齊抗爭

唔好亂黎阿巴打，仲有我地起度你根本就唔孤獨架

唔好咁呀 你要留返係度睇啲警犬比人清算

巴打，唔好放棄，勝利在望，香港人加油

兄弟，我地仲要係煲底除罩慶祝嫁

師兄係邊 肚餓喇 一齊食宵夜喇

唔好放棄呀 我地要等到係煲底相見嘅一日

唔同屋企人就上黎講啦

大家有乜唔開心可以同我傾下 出黎都無所謂

樓主，記得你以前曾經低落過嗎？
要撐落去啊！
唔好重刷呀

手足，我家兩老深紅深藍，日日係屋企叫啲黑警打死曬啲手足我都可以忍耐到依家
你只要記住他日我地係呢場運動入面成功嘅時候，就會大大力刮佢地一巴，要同佢地鬥長命，要見證住成功
你嘅避風港係一班手足，你要知道we are one, 大家會彼此支持

香港人 缺一不可

連煲底狂歡都等唔到，冇嘢可以幫你

係邊吹海風呀？
等我地買d野食過黎一齊食吹下水啦

咩稻草連登神通廣大，實比到你。

鯉魚門石灘 似係

手足 道不同不相為謀呀 我屋企藍加紅 都想死 不如同我地一齊上前線打柒班狗好過啦 反正有死既覺悟點解唔搵班狗攬炒

巴打我地需要你一齊行落去
幾難行我地都有好多手足一齊行落去
成功之後我想煲底見到你!!!!

咪住啊手足 一齊傾下？

ching 頂住啊！！！

唔好啊

師兄你唔介意我可以攬住你成晚
唔好做傻事

與其自殺，不如去殺死d令你想自殺嘅人

以命換命

留有用之身

唔係講好
等到有一日
一齊去煲底除口罩見㗎咩

喂場仗未打完架，一齊撐落去

有冇人知呢度係邊度？

傾下計先啦！講個秘密你聽！

手足呢度大把人陪你呀！

連登係你嘅避風港，有咩同一班連登仔講下

又話煲底見！！！

勝利在望呀手足

係邊，我黎搵你

唔好亂黎 落返黎先

我屋企都差不多 我已經唔同藉口出街翻到去基本上唔理佢地 嘈黎都哂尻氣 錢就收夢照發係我依家做人既態度

你個名
仲叫人同你傾計？

屌你咪撚痴線啦
我地咁辛苦一齊
點解你咁就放棄？
你對唔對得住我地？
藍絲家人算得啲乜
好多人都係自己一個架咋
你咪撚跳吖仆街

師兄
咪玩喇
我哋全港二百萬人同你一齊行緊
你唔係咁快想離隊呀嘛

毎離開一個我哋毎一個都心痛欲絕
請你唔好令大家傷心了

我想給你一個抱抱

屌 我先係最後一根稻草 等埋我呀bro!!!!

有冇人睇得出呢個位係邊度

吹下水啦 想起連登識朋友

係邊呀 傾下計呀

仲有我地㗎！！！！

手足喺邊啊？
同我地傾吓計先啦

唔準做傻事
我地需要你
香港都需要你
Talk to us

傻豬黎既，有我地吖嘛。我地要睇住手足們點樣光復香港。要一齊贏呀

避風港唔係上帝，佢可以接收既負面情緒都係有限，試下揾其他人傾

喂喂喂 捱多十幾個鐘就見到成果啦
一齊見證吓
你揼低我地 我地會嬲你㗎

樓主 終有一日會雨過天晴
有咩同以同我地傾下呀

如果你走左
我地就少一個人少一份力量
你當係為左我地 唔好做傻事

呢度咁多人陪你，一齊傾下計?

同你傾計呀清

我哋向到！

print張毛澤東同習近平大頭相, 貼係當眼處叫佢地記得日拜夜拜
仲有電視要轉去33台真cctv同佢地一齊睇
話唔定過幾日會醫好愛支病

死之前做啲野先好去死

鬥長命呀！！！

我地200萬人一起加油
一個都不能少

下個禮拜先返工 巴打今個禮拜我同做你避風港

去買杯雪糕/朱古力食下先啦

我地要煲底見！！

咪呀手足
我地仲要一齊清算佢地咖

一齊行落去呀喂

聽朝訓醒復會

手足唔好放棄呀 應承我地要繼續一齊行落去 將來煲底相見

大家都挨緊
可唔可以一齊挨埋佢

stop!

連登手足做你避風港
大家一齊面對啦

推

救人啊

唔好啊 我地約左煲底見嫁

仲有好多活動想見到你
俾我下星期再見到你啦

藍灣咁多燈？

唔好做傻事呀, 大把手足同你並肩到勝利一刻㗎

你仲有二百萬手足 乖啦 抖陣好翻屋企

巴打要齊上齊落
堅持就會有希望
你捨得我地要為少咗一個手足而再傷心多一次嗎

死乜撚野呀
你對得住俾人拉嘅，係入邊坐緊嘅手足咩？
你同我啦啦聲返屋企瞓啦柒頭

煲底見

仲有等睇仆街黑警被清算

手足 唔好亂諗呀 我地全部都喺你身邊撐你
我地就嚟贏㗎喇
今日成功連結美國 北約、歐盟都會跟隨佢制裁港共
建制派放晒口風唔排除獨立調查委員會
黑警只係清算前嘅最後瘋狂
黎明前嘅黑暗係最撚黑暗嘅
我地就快贏㗎喇
就嚟可以煲底除低口罩相見喇
等緊你喺煲底見

但你仲有我哋
覺得孤單嘅時候轉身望下我哋好嗎？
諗下10：00幾多手足嗌？
你絕對唔係自己一個人
唔好留低我哋

雖然可能地域上都有啲距離
但喺大家個心都同你connect緊㗎
唔單單喺香港人
全世界都有好多人一齊connect緊！
一齊行落去！

手足呀，仲有好多人包括我哋關心你㗎

手足要穩人傾呢度大把人！！

dllm

你仲有我地！

有邊個未跌低過 有邊個未受過傷 有邊個冇諗過死咗佢算
但你唔同 你有我地連登一大班巴打撐住你 有咩想傾揾我地 受傷唔代表脆弱

我明你，有咩事同我傾

佢tg上過水幾分鐘前
話我自己去左另一個地方
唔係圖中既地點可能
就無再上水 亦都唔知去左邊

你嘅屋企人就係我地
唔洗理嗰啲已經被洗腦嘅人
我地二百幾萬人撐你陪你呀
唔好dum低我地好唔好
有咩事講出嚟一齊傾
唔好自己一個解決

樓豬 休息下 聽陣歌 冷靜下

Talk to us bro

香港需要你

痴線 仲有二百萬根稻草撐緊你
點解唔親眼睇黑警高官死全家

邊度黎唔好做傻事喇

唔好啦要人呀之後都

巴打，我有時去少一次半次都覺得自己錯過咗啲野，雖然有灰心嘅時候，但一齊見證呢場改變香港歷史嘅運動呀

唔洗等煲底，出句聲大把人出黎攬下你嫁

巴打 我今日都好唔開心 有手足係我身邊被捕 我先發現錄緊嘅片冇聲 條片廢咗幫唔到手 但我唔知呀 我都好想頹廢 但我諗起啲仆街 啲黑警 啲垃圾高官仲係到unun腳 涼冷氣 我淨係想長命過佢地 你明唔明？
我地一齊等到佢地被清算個刻好冇？

冇錯

加油

咪啊你 我屋企啲人又係藍絲
當佢地發up風啦

望下後面仲有好多人一齊撐你

我地都好明白你感受，不如同我地傾下計，明白每個都有灰嘅時候，但呢到好多了人陪住你，一齊圍爐。你實仲有好多野唔捨得，你捨得每一位咁有愛嘅手足咩？
就同我地傾下啦，傾下計抖下會舒服好多，如果有野想講，我都好樂意聽多啲嫁

我地都係咁辛苦

最近我都好唔開心
重有好多巴打同你一齊唔好開心嫁
我地會一直支持你
我哋唔會揼低你嫁
無論你係咩人 做咗啲咩
我地都唔會揼低你
可唔可以同我地一齊行落去？

無人同你傾我同你傾
無人理解你嘅話我會去理解
加油呀巴打

巴打乖
罰你即刻去翻安全地方
全部連登手足都會陪住你一齊行落去

咪啦清 係邊？飲杯野？

坐底食番枝煙先啦

一命換一命
你走去自殺有做乜撚野

說好的煲底見呢？

你唔會乜都做唔到
仲有好多野可以搞9佢
never give up

要畀機會好嘅事發生喺你身上！你仲有我地陪你一齊行 呢到個個都好關心你架

人生仲有希望👊🏻💪

有人話小西灣藍灣 唔知係咪

香港人都係缺一不可架

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

Fc?

喂約好咗煲底見你唔係放我地飛機呀嘛？

兄弟頂住，我地要一齊睇黑警被清算個日呀

唔好走啊，留返起度一齊行

喂啊 一齊傾計啦 好悶啊

孫中山先生：革命尚未成功同志仍需努力

手足唔好

我屋企都係深藍啊 一齊傾下計？ 屋企冇人聽你講 出嚟有200萬人聽你講

No 我可以陪你傾計

等埋聽朝同我一齊拖手先啦

約你煲底見

去旅行散下心

我理你呀bro

唔好比D狗得逞
死左人佢地會好開心

brother,
有咩事就找找社工
再唔係就做d現場紀錄，去英美德做難民

乖 有咩同我地講
我地喺度

Come back
傾下偈啦

你條命好重要 咁送頭好唔抵呀Ching

tui

我都氣餒架 但留返條命一定會有用過咁樣跳落去

留住條命呀

我屋企人係深藍，我都仲堅持

你唔記得左我地約好左係煲底見啦？

就贏架啦等多陣

又話齊上齊落
我地要一齊睇黑警被清算嘅一日呀！

我地一齊傾下計

巴打撐住呀
藍既唔洗班佢地
對佢地黎講最重要錢
我地贏左 經濟好番佢地咪又係當冇事
佢地愛國係因為咩？
因為愛國是們好生意

shall we talk?
我會一直陪你

你睇唔睇到呀
有幾多人想同你傾計
不如你比個機會我地，傾完先再決定

話我知！一齊傾下計

傾下計先啦 我好悶

係邊呀你
同巴絲打傾下計好無？

搵到未,跪求報平安

補圖證明AA係事主

Confirmed ok?😔

又話鬥長命嘅？

巴打！！頂住啊
齊上齊落

仲有我地呀

同路大好多 同路人會一齊行落去 我會當你屋企人

你睇各位巴絲幾擔心你 留低同我地煲底見呀 問題一定解決到嫁

唔好呀, 成班手足會好傷心
我地會贏架
信我地 好唔好?

唔介意做你避風港喔

巴打唔好呀 你仲有我哋呀

講好咗齊上齊落
唔好亂黎

唔好做傻事！

喂樓主上水上黎同我地吹水先

我地要去渣哥度買魚蛋食呀

你仲有我地咖
唔可以少你一個

我明呀, 利申一返歸比人插左獲

我地就贏架啦

呢度大把同路人呀！一齊傾下啦ching ❤️

傾下計先啦做咩姐！

留返條命呀巴打

求下你 唔好

仲有我地

巴打我愛你,冷靜啲先

唔好分藍黃，家下係黑白，你有良知，所以你灰心。你同我都孤單，所以你並唔孤單。

傻豬 我都同樣面對住深藍家庭
乖 當我係樹lone我地一齊傾下計好無？

唔好咁

唔好灰心呀！！
一定等到大清算日

肯定係 我認得個山仔

咪呀你
你重有我哋㗎

一個都不能少

香港已經光復中
我地依然需要你

無乜野稻草，幫你頂番啲草上去呀！

老豆深紅 ，佢講乜都當佢唱歌
巴打你要留返有用之軀，就算你呢一刻好無力，覺得無野做到，你都要留低

因為你係一個愛香港嘅人，係值得睇到光復嘅一日

如果你想自殺,

你可以用你條命做最後一件好事嗎?

可以的話話留TG。

More,快d追問!!!!!!!!!!!

唔岩傾到岩 大把巴絲陪你

推到樓主應機

無左回覆

樓主 想約你之後煲底見 除底口罩
大把手足陪你傾計呀！

我老豆信大公文匯信到十足
我屋企都極藍
互相安慰下先啦

再見，wfc

我啱啱趕到藍灣，呢張係我影嘅相
因為唔知事主到底喺邊個海旁

啱啱聽到小西灣tg group嘅手足話佢00:36有上過水
但仍然係未搵到手足嘅下落

我亦問咗附近啲釣客，佢地話呢一兩個鐘冇咩動靜

樓主你唔覆連登都覆吓tg呀

We stand as one babe. 回頭看一看

樓豬我愛你

殺左習近平先好死呀

吹下風 chur啖煙先啦Ching
呢度咁多兄弟姊妹
唔好揼低我哋呀

巴打頂住啊

我地起個草原比你
唔會無架

我地就係你嘅避風港啊！！我愛你啊手足

避風港有好多個架!!
睇下有幾多手足關心你?
齊上齊落，說好的煲底見呢?要一齊去先有意義!!

唔準死 等我地嬴左先

不如我陪你傾下計
我最鍾意做樹隆
肚唔肚餓 去同你飲支酒食啲嘢好無
要唔要睇貓貓狗狗？

你睇成條包咁

唔好咁阿 手足

呢度就係你嘅避風港，你唔係得自己一個，仲有好多人係你身邊一齊行㗎，唔好放棄啊，唔好為呢個政府死，佢唔值得有香港人為佢付出生命，頂住啊，暫時放低休息下，食d好野，去個旅行再歸隊，無人會怪你㗎，記得，我地要煲底見啊

難聽講句 咁樣你只會傷害到同行者
要死都攬住黑警政府一齊死

淺藍咪算係咁囉
我屋企深紅咪又係咁
繼續行，贏左就證明你係岩，班廢都係錯
依家一跳，咪認輸囉，你抗爭都係想贏姐

你還有我們，風雨同路人

唔好吖 仲要約定班手足煲底等架 唔好比班仆街打殘你 唔值得為狗咁做 仲要一齊睇到勝利個刻架

Push

唔岩傾到岩啦好嘛

唔好呀，我地需要你

你仲有我地啊

有勇氣自殺冇勇氣生存

你有200萬香港人陪你呀！

如果你死可以嬴 我諗冇乜人會阻止你
最多幫你立個紀念碑 但你又唔係屈原
而且最後嬴左 你咪享受唔到你辛苦完嘅成果囉

一齊行埋落去啦

唔可以啊
已經好多手足俾人拉左 少埋你就好多架啦
我地要留返條命救被捕嘅手足架

support 大家努力

巴打，我做你既避風港，talk to me

唔好睇唔開呀巴打

巴打 唔好

咩事呀？？？？

做咩啊

香港人！！！缺一不可！！！！

樓主我都愛你

搵到未

佢無覆 唔知點
其實我同佢唔熟
佢既朋友係咁tg佢 無覆

唔係唔捅番刀警犬先阿？

搵人追問tg

齊上齊落

我地理呀

你仲有我地呀巴打
U are not alone

手足一個都不能少

呢度有成個稻田呀!!!!

手足 齊上齊落呀

樓主係咪柴灣小西灣街坊？我都係⋯⋯有唔開心搵我喇 可以陪你啤啤佢

你望下後面 你有二百萬個屋企人

十一要人一齊舉美國旗
我地未輸架

同我傾 好冇

一個不能少

冇啲咁嘅事！ 我地一直都在阿！
一個都不能少！！！

我地就係你嘅避風港！返嚟啦

巴打你仲有我地，我地2百萬人永遠企喺你嘅左右

要死都要贏左班hihi先
Let's burn with us

唔準死！

頂住呀 連登仔與你同在

呢度好多稻草人阿樓主
住扯唔嬲啵
只要你肯 我地一定俾個擁抱你

冷靜啲 請你食雪糕好無

Talk to me
Talk to us

手足 一個都不能少
我地已經失去左九位兄弟 我地都好難過
辛苦你 大家齊上齊落好冇
一早都當左大家係屋企人 唔好要我地承受再多一次喪親之痛

我屋企人都係甘，仲俾佢地話我失去理智
我知我身邊有好多同路人，大家都要加油
我知當下好辛苦，我係屋企都好大壓力，不過我深信我地日後所爭取到ge野可以證明我地冇做錯！

你唔想知道聽日結果咩！
我地聽日一齊睇美國通過啊！

約好在煲底見㗎！唔好做傻事啊！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

巴打，我屋企深藍，由細到大我比老豆係又鬧唔係又鬧，星期六日推我去呀嫲屋企，環境再差，咬一咬就過

加油呀，we need you

巴打 生於亂世
咁撚辛苦
就係為咗
光復香港 時代革命
一齊做見證！

我地傾下計，係邊到？

攬下

缺一不可啊手足

齊上齊落呀手足

巴打有咩唔開心上黎傾傾
相信大家都有唔少相同既煩惱
唔開心就喊下發洩下

隨時聽你呻

我地係度呀！

傻佬
齊上齊落呀
而家係黎明前既黑暗時期
會失望好正常
但你回頭望
就會見到好多香港人同你一齊努力緊
唔洗太執着而家既窘境
唔好放棄

唔好死住

你想傾咩？嚟慢慢傾

唔好放棄 革命仲需要你

冷靜

停止負面，否則錫你春袋

咁大個連登避風港係度
大把手足肯聽你講嘢啦

Shall we talk?

成幾百萬條稻草同你一齊呀
乖啦 黎呀 請你飲酒好冇

唔好呀手足

乖
我地一班手足仲需要你
仲需要喺煲底同你一齊除罩
可唔可以等到嗰日

唔可以放棄架 香港需要你

咁就死左
咁最後贏左你咪無得享受囉！

Don't give up

巴打 傾下計先呀！

屌你老母咪自殺
一齊睇住香港贏呀

仆你個臭街同我返黎！

你有我地
We love you !!!!!!!

小西灣手足

你仲有200萬個屋企人啊！

唔好呀 同我地講下吖

唔好因為班on9而死啊！

唔好亂黎呀手足

要一齊贏 okay?

我地要一齊贏啊！！

點會做唔到呢, 你都想死就囉埋把刀辣低幾件先

呢個政府咁撚垃圾
你仲賠條命比佢?
化悲憤為力量啦
大把人同你一齊奮戰緊!

我地就係你嘅避風港,巴打不如同我地飲枝嘢傾一傾

ching
我都係。
離婚家庭 日日對住4面牆食飯
唯一嘅女朋友都離開我 比一位勇武手足溝咗
不如一齊跳？

同我傾計啦

唔好放棄呀巴打！ 你仲有我地成班手足

你上得連登出post就即係知道呢到有好多巴絲支持你！唔好放棄，大家一齊支持到底！！！

係咪想手足少個人幫手呀屌你！

出黎幫手！

贏呀一齊

巴打 我地撐你架 唔好亂黎呀

個景似藍灣果邊

Come 2 me

Same here 預埋我

撐住啊 手足一定可以一齊挨過

加油啊手足我哋依度好多人同你一樣心情但係要留返有用之軀同林鄭條八婆鬥長命
唔開心咪上嚟搵我地傾吓計圍下爐囉

黎飲杯野？

手足我地肯聽啊
我屋企都係深藍愛國中華膠
you are not alone
陪我一齊取暖啦好無

唔值得為左個垃圾政府死嫁

同我傾計

唞下
發洩下
再整理一下個問題

美國做嘢㗎喇
落完雨咪晴天囉
大家都愛你

你要明白 有啲野唔係免費 唔係與生俱來 有啲野比買層樓更難
撐落去

頂住好冇？
搵我

成個運動剩係差一步，就係一齊睇住香港政府所有部門嘅清算，睇埋先再決定啦

場運動都未完
撐住呀

巴打唔好做傻事呀仲有好多手足陪住你㗎！你要撐住 我地嘅革命仲未成功一個都不能再少

有冇update 😭

我地仲好需要你

兄弟！稻草在此啊！

我哋一齊傾計啦

up

No!!! Brother, we need you!!

巴打我地手足永遠支持你 唔好諗唔開

唔好喇

仲有我地啊！！

等埋個法案先啦，你要睇埋勝利個一刻

我地會陪住你架！！

搵我傾計啦巴打
我地一齊去玩去做幾日港豬啦好無

巴打 係邊，我地愛你

聽日美國國會就會排期審議
等到10月1號就知道結果

唔好咁傻呀！！！
我屋企兩個都深藍我都係咁頂啦
係佢地ｏｎ９咋

手足唔好亂黎呀
要贏一齊贏！
錯既係政府 唔係你呀！

仲有好多手足係你身邊
無論如何都會陪著你

唔好呀屌 搵我傾傾先

有咩事同我地講呀，我地會聽架

我屌，今日嘅目的唔係去請求美國協助咩？
屌你呀，至少睇埋個結局先啊。

我哋要煲底見㗎，唔好放棄呀，依度有好多人想一齊同你捱落去㗎

唔好揼低我哋
我已經受唔住再有人離開我哋

同中共鬥長命，幫手足食蛋好過無意義去死

我係你第二個避風港

呢度仲有好多人陪你㗎兄弟！
上黎隨時有人陪你傾 聽你講
出去發夢都大把兄弟姊妹呀
返黎陪我哋啦！

頂住巴打

一齊煲底除罩相認呀屌你，唔撚想新聞上相認呀，支持呀手足

少你一個好少

一開飯就9秒9鯨吞完返房，佢地一開始9up就帶earphone睇直播
錢照收去發夢+1
返到屋企唔理佢地+1，反駁都廢時
自從我屌9完佢地叫佢地收聲後，已經少左係我面前9up
加油吧大家，我一直期待緊成功一刻係煲底見大家，然後返屋企笑9兩老

一日未見班黑警同柒婆點樣俾天收俾人收，我吾會放棄！

有冇多啲貓貓
好治癒

仲有我地呀手足
我地都未放棄
唔好放棄自己

唔好睇唔開呀！我哋都係你屋企人!你幻想下林鄭仆街果日...黑警被清算果日...佢地有報應果日...呢d足以支撐我哋堅持落去！仲有，全港咁多中學生都支持我哋，我哋好有希望架！ 留得青山在、駱駝🐫會更強壯、稻草永遠都唔會係最後一根

巴打，知道你辛苦，呢到有邊個人唔辛苦？
好多人乜都無都繼續行落去
唔好去另一個地方
留係到，呢到仲有我地係到
有咩野咁辛苦，同我地講下啦
比我地分擔下啦
巴打

美國國會唔夠12個鐘頭後會開會
我哋就可以見到我哋一齊爭取返嚟嘅成果啦

班黑警都未死
點解要早死過佢！

一齊等睇日出好冇? 香港重有希望架

我地有200萬人撐你
唔好灰住
陪你食餐飯！

利申屋企人都係淺藍

手足點呀？

頂住呀兄弟！ 多你一個好多 要同佢鬥長命！

留翻條命呀巴打
唔可以因為呢啲事而犧牲自己

撐住

呢到有條稻草啊喂 唔介意嘅一齊傾啦
至少都睇完美國復會同101幫中共慶生先啦

呢到好多人關心你架，唔好dum低我地
場杖要靠你一齊打埋落去

喂 你是米傻左呀 好多人陪你一齊受苦 到時仲要相見架 你咁就死左 到時點見？

巴打要死都要拖隻狗一齊, 唔好做傻事, 你跳左落去, D狗只會笑鳩我地廢柴, 咁多兄弟要一齊受架

巴打振作呀，我老豆老母係深藍奶共，深到發黑個隻呀，我仲要獨生係屋企自己撐住，都係死撐㗎咋，你唔係自己一個

點解日日都有自殺Post

喂， 邊個比你做傻事
好多人想搵你幫手

大家有乜唔開心可以同我傾下 出黎都無所謂

你都要加油💪🏻

你有我哋
你有咩事可以同我地講
我哋好願意用成晚嘅時間同你傾計

搵朋友傾吓啦手足 死嘅唔應該係你同我 而係嗰班仆街 手足頂住呀 捱多陣就會見到黎明

自由既香港唔可以無左你，第時要共享香港榮光，預埋你架喇，睇你肯唔肯同大家撐埋落去，約定你一齊行過呢段黑暗，就光明在即，唔係唔bbq埋下化

你唔好揼低我哋

吾好啊！你有我地 要一齊行落去

有冇諗過 你既使命就係要搵番個根 稻草

加油阿，仲有我地一班手足係度，我地係一家人

手足同我頂住呀

連登係你嘅避風港呀
來吧來吧

No bro 仲要睇點清算班狗

因為絕症以外理由而自殺的本土香港人
簡直對唔住我的呢班辛苦堅持咗咁耐的人
自殺 = 削弱我地士氣 = 助長港共氣燄 = 幫共產黨 = on9

唔知你睇唔睇到 睇到就番黎啦 我有心理病都係咁捱 你唔係唔得阿嘛？

約好左煲底除罩見架手足
唔好dum底我地好無

約定你聽朝早過黎聯校人鏈同你一齊拖下手仔

冷靜d手足

好快可以煲底下笑住見！堅持多陣

有勇氣死，不如去懲罰黑警
老豆搵仔大把資料

巴打只要你出聲, 我相信連登每一個人都好願意做你既避風港
呢三個月真係辛苦哂, 可以休息但唔好放棄呀, 我地每一個巴絲打都支持你
你記住呀!你唔係乜都做唔到, 知你會覺得無力,但攰咪大家陪你行落去, 互相扶持嘛!

btw,夜了,要唔要食個宵夜?

約埋一齊清算黑警啦

有冇人知係邊到？

巴打講好左一齊煲底見架
少你一個好少

有咩唔舒服就比時間自己休息下
唔好逼得自己太緊

住個頭？？ 去截佢？

我公司屋企都係藍 所以我明嫁！！！！
唔好死

留返條命清算黑警好過啦

手足 呢度有無數咁多個避風港 唔好咁傻呀

我做你避風港好冇，你千祈唔好有事呀

好似話有人係小西灣m記噚到佢

煲底相見！兄弟留得青山在呀！

我地捱到今時今日係大家互相扶持呀手足！
一個都不能少呀

想唔想贏啊？
想就唔可以死！死左就永遠贏唔到啊！

no plz
依個世界好多人在意你的

喂 拿 有事慢慢講

年輕人，我們要好好了解中國、香港的歷史，文化。多一點邏輯思維及思考新聞背後的真相，不能人雲亦雲。我想你屋企是對的

好多稻草係到,齊上齊落
一個都不能少

好彩

真？

冇錯呀 愛你！！！

Shall we talk ?

似係筲箕灣 杏花個邊wo 小西灣無咁近個島仔

邊到？

巴打我明啊
我都係咁
但係你諗下仲有好多同路人 好多手足一齊戰鬥緊架
唔好辜負佢地

Good good

You are not alone. We stand with you. Come and talk to us.

我地要一齊見證popo點死
唔想幫你行落去
係就一齊行

831有人拼命生存
而你 我希望你知道生命冇take two
成個香港支持你

叫佢上黎覆post 先啦

其實你做咗好多嘢㗎啦
好多嘢唔係即刻有成效

蝴蝶效應你都有聽過
更何況你一路生存嘅影響

梁天琦好多犧牲一生嚟去換

追求過程唔去追求結果
人生意義不在乎結果，過程先有意義

冇咗你，咁我哋點呀。你要返嚟！

你仲有成班手足！

手足唔好啊
連登永遠係你既避風港

咁多位手足係到做你避風港 無事既 一齊捱過佢 到齊唱國歌！
（我都好絕望無力）

屌你咩 你死咗 咪姐係輸俾班死差佬？
香港人唔會認輸㗎屌你老母！！！！

連登仔變咗好有口德

係琴講ok?

唔好咁，我哋同你一齊捱呀巴打

唔好放棄
我之前都有諗過
我可以捱得過你多一樣捱得過💪🏼💪🏼💪🏼

一個也不能少 大家要繼續 繼續 撐落去啊！ 成百萬同你一齊撐架！

一齊傾下計！有咩想傾呀 我地好多人都好想同你分擔㗎！！

到

扮撚哂野

兩老唔明就由佢啦 只要將佢地講既所有嘢當係風咁就乜老聽唔到啦

巴打東涌海旁？
我以前去過，少似
係個頭嘅巴絲都睇睇
做你能力範圍可以做嘅已經足夠！
有一日我地會鍋底相見

巴打 死人黑狗政苦只會開心
所以你要堅持活下去 睇下佢地點死法啊

死有輕於鴻毛 重於泰山 為左佢地唔值得
加油bro 總有一日我地會煲底相見

死左有咩撚野用? 咪撚on9啦

如果一定要死，做咩唔上前線擋子彈
死得更有價值 手足上街啦

美軍黎緊架喇 等埋啦

無論發生咩事
連登大把人陪住你
我要係煲底除口罩見到你！！！

我地個個等緊中共死！

加油！

唔好咁啦，我嚴重抑鬱都死撐，唔好離開我地呀！你好重要，一齊傾吓飲杯吖！

你唔係自己一個架
唔好啊⋯⋯

不如講出黎？我地一齊捱呀

屌唔記得咗？我哋約好咗煲底除口罩架 唔係甩底啊？

回頭望望 仲有大家！

可以搵多條稻草, 怕什麼!
最多一齊諗計解決啦!

叫佢上翻黎先

我可以同你傾啊！

樓上有人話揾到手足，係咪真？佢位置安全？

你唔係一個人，你背後仲有我地

Stop
我屋企深藍日日屌9我
藍屋企人好小事

有咩事開解唔到自己咪講出黎
講出黎會舒服d
遵守承諾啊
煲底相見啊

我明
屋企人係深藍 嘈過好多次都勸唔到
但唔緊要 出面有200萬個手足同你齊上齊落！

喂 老友 返入嚟先啦
我地慢慢講 望一望後面有好多人支持緊你㗎

唔准！
同我一齊見證埋Chinazi收皮先！

可唔可以長進呀屌，一個人有手有腳，點會乜都做唔到呀
一係你去攬埋隻黑警一齊，否則你連死既資格都無

咩啊！呢到仲有好多根稻草！

食口煙先啦

喺連登有好多棵樹俾你挨！

仲成班手足陪住你嫁

最有大把手足啊，約定好要煲底除口罩，攬住一齊喊，一齊唱「我願榮光歸香港」㗎

大家一適衎薄去

唔好！我地要一齊親眼睇住黑警被清算！親眼睇住支共倒台！

行

唔好做傻事
你行錯一步就會連連灰機既機會都冇埋
試下俾巴絲傾聽你心事...唔好做傻事我求求你

好多人陪你一齊過呢段日子嫁

仲有我地
大家一齊撐落去

連登好有愛!

警告你咪撚死啊

諗起黑警逐一被清算就爽呀兄弟
一齊睇呀!

有同路人，一齊傾下

各位tg group 話仲有一個本身都係嗰到跳 但係揸車去咗第二度輕生

手足同義士多你一個好多
你仲有好多稻草 你仲有我地
一日未到最後 你都唔可以放棄啊巴打
唔準放棄 我地仲好需要你架
你要陪我地走落去 我地繼續一齊為香港改寫歷史

我屋企深藍 唔好灰心 有好多手足同路人

唔係同一人？

大量避風港！

係到傾！

我地要煲底相見！

巴打知你安全了 知你依家可能想靜下
記得有咩事至少有有我地陪住你

我地係度呀！我地做你稻草！

喂！
要死梗係攬住我啲伙記死啦！
我啲𡃁個個都係黑警嚟㗎！
留得稻草在，哪怕無警死呀！

咁多都拎住根稻草 點會冇
利申 有點攰 幾時先真係有得抖下

我地每一個都係稻草 盡情抓緊

就快贏啦，唔好走

呢度好多草～cheers

手足入黎望下先再跳

唔好做傻事呀 呢度大把手足!!

喂喂喂一齊出黎傾下計先好無？

野火燒不盡 春風吹又生

一齊行落去啦巴打 其實hk人好有愛

現場證實咗tg group嗰個 唔係同一人

r.i.p

可能佢幫手送樓豬一程姐

要學會自立，獨立自主，有自己思考。
首先就要離開屋企，自己一個人生活。
人生係屬於自己，屋企人只係其中一部分。
佢地唔理解你唔緊要，本來人就係獨立個體，有自己思考。
離開屋企自己生活之後你就會發現個世界好大，每個人都有自己個理念，而理念相近個d人就會聚集埋一齊好似連登咁。
你覺得孤單係因為屋企已經在思維方面排斥左你出去，但其實都係唔緊要，試下離開屋企去搵一個屬於自己，或者自己鐘意停留0既地方就好。
然後就可以開始享受自己個人生。

we love u

就算死都要有價值！你走左我地抗爭嘅一邊就少一個，已經有好多手足受傷，又拉左千幾人，多你一個就好多！

啋

RIP 咩呀 屌你老母呀

我屋企深藍 親戚又深藍 深黃同肯理政治嘅朋友又唔多
雖然聽佢地講野 日日同佢地相處真係好辛苦
但我每次出黎 見到香港仲有咁多同路人 見到咁多仲願意為香港付出嘅勇武同和理非
我就知道捱落去都係值得架
所以巴打唔好灰心 你仲有我地架

求下你啦
我地傾下計好無

係咪有三位巴打陪住佢

Omg

一齊煲底相見個程 我知

呢度係避風港呀 大家都撐住你 一齊頂住呀手足

喂約好左煲底見架!!!你唔好放我飛機啦

手足頂住

我屋企人都係甘，好理解

我做你朋友！

Please...dont.....

唔好呀巴打！我地大家陪住你 頂住！

好似有手足搵到陪住了

我唔識講嘢，但勝利隨時都會發生，走咗就唔抵。

夠膽死，唔夠膽攬炒。你對唔對得住6月捱到而家既兄弟

唔準放棄 望下後面 仲有好多手足

我屋企人係深藍，我都未求死

留返條命，辛苦咁耐，到有收成嗰日如果你冇份享受，幾唔抵

頂住呀，重有成班手足係度

don't do it, victory is near

香港人加油
頂撚住啊巴打

頂住啊手足！行到依一步你都有份
少你一個已經少好多 頂住

我收留你

你知嗎？手足嘅義氣團結互助係政府班高官之間唔會有架，呢份真心得我地先有架！
呢份真心值得我地一齊撑，不久將來煲底見啦！到時大家一定相擁而泣，開心到喊…
約實你！

可以做真。烈士

我未食夜晚飯，宜家可唔可以搵你去食宵夜

加油呀手足

手兄一定比到另一個家你
你出聲就有

今日行到嚟呢步唔容易，一齊努力行埋落去啦兄弟

死咗又少一個手足，少一個就少一啲力量，同埋你死咗後冇人記得你存在，兩日後大家生活照舊，咪撚笨柒。

巴打頂住

你又知無去過⋯⋯

信我哋, 一定會贏
煲底除罩見, 預埋你!!

諗吓聽朝食咩早餐

頂住Ching

請你念天主經，我不是宣揚宗教，我只知道這對你會有好處！請不要做傻事，大家都在努力！

我們的天父，
願祢的名受顯揚，
願祢的國來臨，
願祢的旨意奉行在人間，如同在天上。
求祢今天賞給我們日用的食糧，
求祢寬恕我們的罪過，如同我們寬恕別人一樣。
不要讓我們陷於誘惑，
但救我們免於凶惡。
亞孟。

願主保祐你
齊上齊落！

唔好走，好多人支持你

現場個到有一個手足救咗 但係仲有一個係附近揸車走咗去第二度準備輕生

如果想死點解唔攬埋個政府一齊死？死都唔好放過班賤人

做你朋友+2!!
我深黃，有位藍同事日日傳播fake news比中立同事s，我暗地傳返真相比中立同事s
藍同事日日9up好令人嬲+激氣，但2個月堅持成功將中立同事染黃，原來唔放棄就會成功！！

藍灣岸邊 快！

人生咁辛苦梗係因為要睇到辛苦完之後嘅未來，有幾咁辛苦，將來亦將會有幾咁美好。
政府嘅野唔係你一個人可以解決，你有連登仔陪你嬲，陪你諗辦法。
屋企人淺藍係上一代嘅原因，你黃係我地呢一代嘅問題，要歸根究底，香港嘅將來最終如何，都係屬於我地嘅。要生要死，都要見證到最後一刻。

希望有人救到另一位
樓主係咪係藍灣有幾個兄弟陪住？岩岩行過基本上淨係見到佢地幾個後生

諗下聽日食咩早餐
火腿通？五香肉丁芝士撈通？
沙嗲牛麵？定係XO醬撈烏冬？

多謝巴打 大家要一齊努力落去

搵到樓主未

唔好理個啲人，佢地唔會明

試下諗下 如果贏左我地除口罩相擁個一下刻

手足 你有我地陪住你
唔使驚無左避風港

搵到樓主 係po講一聲

無事架！有好多人撐緊！唔好咁傻，大把嘢可以做。撐埋佢呀

上面有幾個人話搵到了

樓豬覆我地呀開完個po唔理人會爛春袋架快啲應機呀

睇埋人權法救唔救到香港先啦

咪撚放棄自己
同我簽左佢

全民發起我不自殺聲明運動

本人謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

樓主 你喺邊呀
即使幾遠都好我都好想過嚟攬下你

Lohas park??

手足唔好仲要係煲底除口罩見！

咩情況？

乖 我地仲有好多野可以一齊屌鳩政府咖

你可以堅強咁向不滿反抗，點解吾堅強咁同大家手足一齊努力？攰，休息下，屋企人無得簡，但系將來嘅路，同埋將來你愛嘅人，愛你嘅人，同你同路嘅人，你系有得簡，請不要輕易放棄自己，你還有我們啊

咪撚死

唔值得為咗呢個極權去犧牲自己

人只要安心 哪裡都是避風港
手足仲有我哋做你避風港呀！！！

多謝你啊
為左令身邊朋友留意多啲政治 我依幾個月不停同佢地灌輸成場運動嘅背景同資訊 終於成功令到佢地染黃同主動同我一齊出黎
至於兩老一於少理 當聽下笑話因爲知佢地冇得救
不過我地一定一定唔可以放棄
因為捱到最後一定會係好結果

成班手足係度呀, 你望下呢度！

如果百里香重開組隊去食

差你咋，咪死呀

加油啊，有我哋，攰就抖下啦

唔好呀 講好左要係煲底相聚
呢到仲有好多巴絲陪住你

你可以同我地傾計！
你並唔孤單嫁！
大家好需要你！

巴打 唔好咁 要戰死沙場先係榮譽 要同班友攬炒

我屋企全家都深藍日日都係到嘈
我都未去到你咁灰
唔準你咁快放棄！
依到就係你既避風港
有咩想講我地陪你
想約人吹水食飯隨便開聲！

唔好呀⋯⋯

加油啊 我哋仲未贏㗎

去過又點，成功既人永不放棄，放棄既人永不成功，自殺既勇氣係大過堅持落去

睇呢個po睇到好肉緊
睇到貓貓先鬆返d
多謝巴打

好 約定你地 一個都不能少
唔準甩我底

屌你
等埋呢個星期人權法先

黑警就俾人清算㗎啦，睇咗佢哋死先啦

我都好想死 好辛苦

你仲有我地撐住你！！

約定你 煲底見

手足撐住呀！唔好放棄！

屌你老味！你屋企人喺呢度呀！我地個個都係呀屌你！我地一條心嫁，錫到你仆街！齊上齊落呀！！

巴打望下!

好多人同你一齊行架

齊上齊落呀手足，唔好放棄

係未真係搵到ga

撐住呀手足

幾辛苦我哋都一齊行
我哋約咗係煲底見㗎

絲打無論如何你都有我地 有我陪住你一齊捱落去
You will never walk alone

搞乜L呀，信，望，愛呀
輸我地一齊頂，贏一齊嘆！
真係一個都不能少，求下你哋

多你一個好多！！！

安慰你既說話我唔講喇

但你要知道 你而家自殺既話
即係幫咗政府、班狗掩飾831太子慘劇
到今時今日 仲係冇嗰3位手足既消息
佢地生死未卜

可能你覺得我陰謀論
831之後多左好多唔尋常既“自殺案”
真係好難唔懷疑係班仆街想掩飾殺左人既事實

香港人好善忘同埋好易習慣
6月仲會有好多人屌黑警使用過份武力、用致命武器
但到今日 有啲人好似覺得班狗用催淚彈、布袋彈係正常咁
所以當自殺案愈來愈多 香港人都會「習以為常」

唔好間接幫咗班人渣呀
今日我地未贏 甚至輸左好多野
但要有信念呀 手足
只要我地堅持 勝利一定會屬於我地㗎

6月個陣都冇人估到777個閪婆會肯講「撒回」
未到最後 結果都唔會有人知㗎

你回頭望下 仲有我地 約定煲底見

乜我哋唔係相約咗係煲底見咩

3個月了 一齊行落去

Please don’t

Who cares if one more light goes out?
Well I do

唔好亂諗！望下後面我地全部都係到！

死 可以
但等埋光復果日先死得唔得？

HOBB 死咩丫 一齊傾下計好過啦

自殺死咗要等陽壽盡之前都投唔到胎有排孤單
試吓用自殺嘅勇氣去個背包旅行環遊世界
望多呢個世界幾眼先死

喂係邊啊大佬 應下我地啦 點可以要我地呢班屋企人擔心你嫁衰仔 都唔比時間我地氹你嘅 應下我地啦好唔好？

其實係咪出po扮跳方便班狗處理831屍體?

我地約左係煲底見架！！！
唔准甩底呀！！！

你收皮啦屌你老母

唔好咁逼緊自己 會爆煲㗎
想喊就喊想嗌就嗌想食就食
對自己好啲先有心有力繼續行落去
又或者...睇多啲貓

兄弟 你係邊 我黎搵你
我當初都想自己了結算數
方唔方便出黎食枝煙飲下酒吹水？

樓主住小西灣

依個時候唔係研究依D野既時候呀，係真係假都好都起碼救左人先啦！我都想樓主都佢朋友乜事都無

多你一個好多，唔好諗到自己太差，我地每個人都有煩惱，但死左唔會令件事有幫助，將會令我要傷心既力換成同我地前行既力仲好喇

我想食糖水，一齊?

香港人會一直陪住你架

一齊傾下計啦師兄，依到大家都係你朋友

留返條命睇黑警折墮！

我請你食煙，你買酒好無？邊度等你方便？

頂住啊，無力無助感大家都有，但點都要頂住啊

再見，自己一個走就好，唔好開post影響其他手足心情。

唔自強既人沒有見到明天陽光既資格。

約好咗煲底除罩相見，你想甩底？
嚟，我哋一齊打贏場仗完成個約定啦

留返條命睇黑警仆街

你係邊啊？我地會係你身邊，一齊出黎食宵夜？？

聽日一定會好天既

食支煙先啦！係邊呀

Ching冷靜啊 仲有好多同路人 有咩就講 唔好收埋 反正大家唔識 傾完舒服左最重要啊

即刻返黎 我同你去食宵夜
我請

唔準死
留係到陪我地打贏呢場仗
藍絲屋企彩佢有味咩
有能力即刻搬
比貴dd 租都係咁話
家用都咪撚比
睇下邊個靠邊個

[/member]You are not alone!!!!!!!!!!
就黎贏 唔好放棄呀[/member]

望我後面
有我地

兄弟 有我哋

唔準死呀
我可以陪你行落去呀
求下你唔好死 ...
我屋企人都好藍架 我都對佢地好失望
但係除左政治，呢個世界仲有好多野等你發掘
乖啦 唔好做傻事呀 ..

咁辛苦係為左美好既將來
好野梗係要付出代價
你唔可以肯定你既將來一定係差 因為將來係點無人會知
就算最後結局唔係理想 起碼你奮鬥過 起碼你頂得住呢種咁 sad 既心情 起碼你對得住自己

所以希望你唔好咁就放棄
再大既傷痛都會隨時間減淡
比多 d 機會自己 plz

齊上齊落好嗎？

noooo
求下你同我傾下

我地就係你嘅避風港

同我地傾下

我地係度呀！一齊傾下計？

樓主 我知你好辛苦
好難過
近排既事冇人想發生
不如你同我地傾下
起碼報一下平安
好擔心你

呢度咪你個避風港囉

一齊行落去求下你

兩個鐘啦巴打 你同我地講下野發洩下啦

唔准走 無我批准唔准走
你無掟去嘅話我唔介意出嚟陪你
但係你唔可以話走就走
大家都係連登巴絲 有咩就一齊拆掂佢
無嘢解決唔到

我要攬攬 攬完就無事㗎啦

再次多謝巴打
訓唔著，唔諗咁多去睇貓貓先

樓主可唔可以攬下我地
你唔覆機我真係好那擔心

樓主上一上水啦
大家會安心d

冷靜呀巴打

返嚟攬吓先喇

訓唔著試下買個啲咩香薰油助眠
訓前唔好望太耐電話
合埋眼放鬆個人慢慢呼吸 諗下啲貓樣

你唔係約咗我煲底咩？
又話到時見

唔好放棄 一齊加油

其實真係好攰好辛苦 朋友屋企人政府 黑警 都比左好多壓力我地 但我地唔可以輸 一定齊上齊落 加油啊香港人

樓豬，黎傾下計啦

一齊挽手睇埋個結局 唔好走

我屋企深藍添啦
驚閪咩

唔開心一齊撚下狗，會好啲。

身邊好多同路人，大家都撐緊，不如一齊傾下？我地可以互相幫忙，不如你都一齊幫下我地？

休息下散下心先
留返口氣
第日一齊贏
good ending 上演點可以沒咗你

咪跳啦 仲有我地
我求下你唔好跳

no plz

我仲未見過你冇帶口罩個樣架！！！
說好的煲底呢

呢到嘅人都願意拉起你

你唔知我地個勢越黎越好咩?
今日美國會通過香港民主及人權法案
政府無晒符
雖然時間係長，但手足都頂緊
唔好做d令手足心灰嘅事好嗎?

出句聲啦朋友
傾下計先 大家都明白嘅
盡情講啦 我地聽緊呀

你想唔想見證真正嘅光復香港

樓主應下機 呢度每個人都等緊煲相認

等埋一齊除口罩 好唔好？

我好明白你嘅心情 果種無力感係點 屋企人唔撐唔緊要 你望下背後仲有好多並肩而行嘅手足呀 記住唔可以絕望呀 我地會等到除罩相見果日 愛你 ！

……

樓主唔好啊

同我地講下嘢喇

巴打同你一樣有種無力感。
屋企一樣有個深藍老豆。但唔值得為呢個政府同呢D人死。今日雖然我地未擁有，唔代表聽日後日將來唔會有。你睇依家比起6月外國真係做緊野。依家係最難挨既日子我明，不如大家一齊行落去，睇下港共，藍絲，有牌爛仔下埸點好唔好。

浸死好痛苦㗎咪傻啦

其實真係好攰⋯
個個星期六日都出去，夜晚又睇live，兄弟被捕數字又日日升，濫捕，虐打，恐嚇，樣樣齊。
但係我哋依然要堅持落去，因為事情有分對錯。
一定要堅持到勝利嗰一日⋯係煲底相見

大撚把人呀香港🇭🇰
休息一下 平靜自己

樓主
我曾經都想死架

但我死唔落手
係咩驅使你要咁做呀

返黎呀 我地唔準你走呀

樓主，我係70後叔叔，可以陪你傾下計，不要放棄！

要留有用之軀，場仗有排打，但唔可以放棄

背後仲有我地成大班人 傻豬

Wanna chat?

我明 因為我從來都冇避風港
我明 呢條路行得好辛苦
我明 人地嘻嘻哈哈 我就形單影隻
我明 呢個世界從來都係唔公平
我地都算同路？
一齊圍個爐 坐低 休息下？

見樓主有follow hosico
Pisco呢個都好得意

唔好呀 我想係煲底見到你吖！！

香港人有良心既人已經好少，唔好再走好不？

唔好俾自殺成為風氣

理解㗎
面對極致藍的長輩真係好辛苦
嘈又嘈過 喊又喊過 教又教過
宜家當屋企酒店咁
見到淺藍長輩都試下辯論
但佢地d 邏輯真係好易講到燥

辛苦個陣同我地圍爐啦
仲有我地
一齊屌下 鬧下佢地

有無西灣河人幫手睇
事主女友話佢可能去SWH
急需SWH消息

留命！明天會更好！

我地成班約好左煲底相見架
我知依加你好無助
但係你諗下你身後仲有我地！！
依加既痛苦只係一時
我地要一齊去戰勝佢
撐住呀！！
有咩唔開心可以搵我地傾架
我地個個都會陪住你

推 有無西灣河人

推 推 推

唔好掉低我地唔理啊
手足好需要你
撐著啊

巴打 你好似誤解咗最後一根稻草意思
唔好咁快放棄 今日先打咗場勝仗
頂得過十月 好消息陸續有來
一齊見證時代

推
swh邊度？

係西灣河搵到樓主 冇事傾好左

唔緊要架 我地未輸
我都無左條女 無左份工
比人戴左半邊帽
你要知道好多人支持緊你

樓主安全就好

樓主有咩事同我地傾下可以嗎
你好重要架...